有無人好多舌苔

舌苔同舌齒痕 已經好多年 有無人都係咁

睇中醫